英文4，你講一句中文我譯

Tu falas inglês?

賞花杏仁露

愛你是孤單的心事 不懂你微笑的意思

我現時自己肯做飯

4 lol，咪影衰喇沙仔個朵 thx

冚家剷泥齊種樹

活著自活著 萬象在逝水中暢泳

男人心一字馬 讓女人心擔驚受怕

建議全部用I go to school by bus回應

我係一個死廢物，英文只係得4

英文4，你講一句日文我譯

Whole family dying to plant tree

依『般若波羅密多心經』修行至高深的竟界時你能洞悉世間的ㄧ切人事物原來都是空的還能超渡ㄧ切的苦難

蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16VALUE風油呔垂直昇降大包圍連雷射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆一支

菩提本無樹，明鏡亦非台，本來無一物，何處惹塵埃。

水已潛
真係4咗

巴葡定歐葡

西班牙文?

搞到出題成班柒頭咁

português de Portugal
e Não português de Brasil

este é português

道可道非常道

力拔山河氣蓋世

撥你阿婆彈彈波

that's my kind of portuguese

good on you

若被傷害夠 就用一對手

笑傲江湖

Si, pero no hablo portugués.

他的寬袖一揮，萬籟就醒了過來。

Eu não falo espanhol.

成首歌我連中文都唔明
Btw 樓主+ oil

茄蛋治去皮烘底

葡萄若化水醉了會再醉 會跌進漩渦太虛
擠於渠裡 浸於浴裡 同樣落自春水

喇沙仔(逍遙法外)

條樓主喇圾仔去左邊

無定向喪心病狂間歇性全身機能失調症

你連雞都不如

諗住瞓前睇下啲勁嘅譯英 樓主人呢

雞毛掃

樓主呢

eu também

一句都冇譯到上咗熱門
屌你老母

I am willing to cook rice by myself now

一個人原來都可以盡興

Seal old gone wool

杏仁亦要花氣力

You are even worse than a chicken

It’s cerebritis Paroxysm Amnesia

攞得個4就摺埋咪獻醜啦 雖然generally lv.4已經叻過唔少人

Now i get that alone is happy too

對你愛愛愛不完

唵嘛呢叭咪吽

My love to you is unlimited

要用陰力先得

Need to use pussy power to get done with it

簫塞豐乳中

觀自在菩薩，行深般若波羅蜜多時，照見五蘊皆空，度一切苦厄。

舍利子！色不異空，空不異色；色即是空，空即是色，受想行識亦復如是。

舍利子！是諸法空相，不生不滅，不垢不淨，不增不減。

是故，空中無色，無受想行識；無眼耳鼻舌身意；無色聲香味觸法；

無眼界，乃至無意識界；無無明，亦無無明盡，乃至無老死，亦無老死盡；

無苦集滅道；無智亦無得。以無所得故，菩提薩埵。

依般若波羅蜜多故，心無罣礙；無罣礙故，無有恐怖，遠離顛倒夢想，究竟涅槃。

三世諸佛，依般若波羅蜜多故，得阿耨多羅三藐三菩提。

故知：般若波羅蜜多是大神咒，是大明咒，是無上咒，是無等等咒，能除一切苦，真實不虛。

故說般若波羅蜜多咒，即說咒曰：揭諦揭諦，波羅揭諦，波羅僧揭諦，菩提薩婆訶。

天下布武

mi amigo

Use a pair of hands if you are hurt

Even one sentence doesn’t translate can go to hot door
Fuck your mother (blind dog is laughing

And now I cook all by myself
When I'm bored I have fun myself
Glad that I still sleep well
Much better than yesterday
Dealt with all that tiring shit
I'd mould myself just to fit
Never stopped strived beyond
But somehow I still
Can't forget you

利申：劣改

porque é que estás a apresentar português? alguém tem tg? vamos fala português lá.

利申:só A1

又咁岩 我真係聽緊呢首歌

Almonds also need effort

樓主中文U 睇唔明你地講乜

我搭巴士返學

我乘搭巴士去上學

樓主潛咗水 我哋自己開心譯

床前明月光 疑是地上霜
舉頭望明月 低頭思故鄉

唔該晒

我個名

美國沒有資格居高臨下和中國說話，中國人不吃這一套

The men's hearts always beat
The women always lose their shit

樓主去咗邊

US is not qualified to speak with China like a boss, Chinese don’t eat this condom.

樓主呢 ？

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

ok,i serious

i say ,y u laugh me??

y u laugh laughlaughlaughlaughlaughlaughlaughlaughlaugh

i no like you,

i give bam then you happy

u happy becoue u is son of the bitch

u want 1on1? i serious

u come KT find me,but i afraid u no come 1on1 with me

u give me your name,i find ppl ^^

or u say sorry to me,or you DIE

ps. i do gym and i know thai hand

Where are you, floor master ?

Floor master ne?

Having a crush to you is a lonely business;
Your wonderful smile is a question twisting my mind.

小弟初嘗翻譯
質量或許不好敬請見諒

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

功成不必在我

樓主我屌你老母

Bed front shining moon light
Suspect is floor up frost
Erect head look shining moon
Down head miss hometown

No must hot

Can I help you sir

何事悲風秋畫扇

The whole song I don’t even understand Chinese
Btw Floor master plus oil

brother, we are here, where are you?

樓主做乜潛撚咗

英文4，你講一句粵語我幫你譯做國語

感受唔到愛愛愛嘅情感
My triple love to you is umlimited

妖 樓主開個post都冇諗住應人

Little brother first try translate
Quality maybe bad please see forgive (sweating mouse

Sou cidadão português embora só conheça o português básico. Eu aprendi português básico alguns anos atrás

開完po就拍拍蘿柚走咗去

Opened the post and then hit the ass and go away

班傻閪仲幫樓主推post屌

Why the threads author deep the fucking dive?

cosa state dicendo ragazzi

上水溂沙

好好玩喎

Fuck! Those sorhi is still helping the thread author pust post

Very good play

有錯勿屌

The matter in my lonely heart is fall in love with you. I don’t know the meaning of your smile.劣級英文試招，請指教

Class on9 asshole still help floor master push post diu (water coming from eyes times two

Don’t fuck if wrong

意有所至而愛有所亡

樓豬去咗邊？

龘

3 Dragons

一擊即中英文點寫呀！

連登仔弱9智

其實我連中文歌詞都唔知噏乜

One dragon sitting on two dragons

Hit the spot in first tim

Lihkg boys are on9

抽刀斷水水更流 舉杯銷愁愁更愁

Error404

Hit

love you is lonely event, not understand your smile meaning

watch flower almond show

無人譯?

直譯姐
其實都可以係

I willing cooking in now

4 lol, dont make the name of LS son worse

有冇人譯呢句

I’ll give you all the time you need
I’ll give you all the space you seek
Hoping that one day you
Yes one day you would choose me

Bear in mind I am human too
Sometimes I need a hug or two
I will cry, don’t know why
Why I’m missing you
That’s what I do

錦江春色來天地 玉壘浮雲變古今

advice all use i go to school by bus response

咪撚幫佢推post啦屌

i'm a trash, English only hv 4

汝家池塘多鮫魚

Men heart one word horse
Make women worry and fear

無無明，亦無無盡

English 4, you say one sentence of Japanese I translate

laugh out loud, don't make 喇沙's reputation be bed

ueibtofbodklsibeboxkebiqoqppqlobehoajs

學 而 時 習 之 ， 不 亦 說 乎 ？ 有 朋 自 遠 方 來 ， 不 亦 樂 乎 ？ 人 不 知 而 不 慍 ， 不 亦 君 子 乎 ？

通商寬衣

Don’t fucking help him to push post la

幫我將會議提早至下星期一

The Bodhisattva Avalokitesvara, who walks deep prajna paramita for a long time, sees the five aggregates in emptiness, and saves all suffering.

Relics! Form is not different from emptiness, and emptiness is not different from color; form is emptiness, and emptiness is form.

Relics! It is the emptiness of all dharmas, which does not arise or die, is not dirty or clean, does not increase or decrease.

For this reason, the air is colorless, without feeling, feeling, and knowing; without eyes, ears, nose, tongue, and body; colorless, sound, fragrance, and touch;

There is no horizon, or even the unconscious; there is no ignorance, no ignorance, and even no old age, no old death.

Without suffering, there is no gain. Because there is no income, Bodhi Xuan.

Relying on Prajna Paramita has many reasons, no heart; no reason, no terror, far away from inverted dreams, and ultimate nirvana.

The Buddhas of the three generations, relying on prajna paramita for many reasons, gained the three bodhi of Agudala.

Therefore it is known: Prajna Paramita is a great mantra, a great mantra, a supreme mantra, a non-equivalent mantra, which can eliminate all suffering and is true.

Therefore, to say Prajna Paramita mantra, that is to say: the mantras: uncovering the scorpion, Polo reveals the scorpion, Parasang monk reveals the sling, Bodhisattva's mantra.

No no understand, and no no End

does anyone translate this?

whole your family die, go to plant trees

Moi non plus

阻人扑野會比人燒春袋

福有攸歸

Help me push conference earlier to next star flag one

Hk government planting trees together

不忘初心方得始終，初心易得始終難守

fuck off dumb ass, although getting a lv4 is better than the majority

Struggling to love you when I’m alone
Wondering the meaning of your shallow smile

(都係英文4)

翻譯呢張gif圖得唔得

The scrotums will be burnt if you block others having sex

明解光
無明即係暗
無無明盡=無黑暗的盡頭

disturb fucking, spring pocjey will be bbqED

月光光照地堂
蝦仔你乖乖訓落床

According to the Prajna Paramita Heart Sutra, when you practice the highest level of competition, you can understand all the things in the world, they are all empty, but you can overcome the hardships.

Living for the moment, infinite possibilities are swimming in the passing stream

one sentence also no translate upped hot door
fuck your old mother

學生妹好好屌

One piece of pen

Schoolgirls are very fuckable

Loving you is lonely, smiling from you is fuzzy

好想打飛機呀屌你老母臭閪
射撚到啲精上外太空

個喇沙仔樓主潛咗水 都可以上到熱門係乜嘢事

Loving you is a lonely matter which don’t understand what is your meaning of your smile.

i am apple

Dial your grandma to play the elastic ball

樓主？

因為我哋爛玩

Infinity love for you

Because we are broke to play

Jin Jiang chun se Lai tian di
Yu lei fu yun bian gu Jin

0/10

Ham your ster?

成個post最好笑係樓主開完題走撚左去

嗚呼哀哉

我不再自滿

La Salle son host who dives into the water can go to the popular events what’s going on

Warehouse your mickey mouse

oh no no no

The funniest part of the post is that the original poster quit the fucking out

岸久舞若衣

質量係mass

然後樓下成班自high玩得好撚開心

呀婆跑得快 一定有古怪

Love u is lonely heart case, I don’t know why you laughing (The mouse pray)

grape orignally no tree,
bright mirror no table,
originally nothing,
where dust?

蘭

好耐無見！

And then, downstairs have a lot of people playing very happy with themselves

英文四，我講一句中文你唔撚譯

蘭西刨西瓜

There must something weird when an old lady running fast

熱氣

Must be

流水很清楚惜花這個責任 真的身份不過送運

樓豬啱啱打完科興/bnt

我啊媽個波罩你

Flowing water understand the responsibility of cherish flower so much
The real identity just gifting the luck

為何苦不浪漫亦是罪名 為何總等待着特別事情

A crush beyond mile
Don’t understand your smile

煮豆燃豆萁，豆在釜中泣，本是同根生，相煎何太急

幾十蚊

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

譯尼篇

Damn so fucking long
How can I translate?

戶樞不蠹

見鬼勿O嘴，潛水怕屈機

tu moras em macao? :acho que português é fácil

chupa minha rola

Não não

樓主個名已經講晒啦
逍遙法外

Tu estás a morar em Portugal agora?

點解要搵個會計師做局長玩死班學生

Why can’t you talk nicely? Do you think everyone monitor post and know everything?
These dumb people, totally idle away everyone’s patience, encouraging negative emotion.

樓豬成個post都冇覆過

中醫講嘅寒熱
蜈蚣彈

Não problema
A minha TG:

up back walk men road

no futuro, sim.mas agora Moro em pequena e cara (merda)cidade

worse

Voy a la escuela en autobús

喇沙仔(逍遙法外

Grape

Eu muito gosto de tomar pastel de nata
Mas doce.
Porquê você estudaram português?

兒子生性病母倍感安慰

憑那雙寫輪眼 你可以看得多遠

The desert of nut

He fai his sleeves, 10 thousand lai wake up.

錯! 係London bridge is falling down

The whole family dig the mug and plant tree together

開宛完po去咗做野

The truth can be named is not a universe truth

I am not related to success.

Yo hablo poco español. Yo no hablo portugués.

Floor master, I fuck your mother.

My power can pull up the mountains and river
My ambition can cover the world

If i was hurt enough, i use my hand

Non capisco anche io

樓豬深潛？

Floor master went deep diving?

我本將心向明月，奈何明月照溝渠，
落花有意隨流水，流水無心戀落花。

Lives live as they live. Myriads of forms and phenomena effortlessly drift through cycles of eras.

萬水千山總是情

千秋過後仍長存不朽

去咗做野
無諗到咁多人覆

你在南方的艷陽裡，大雪紛飛
我在北方的寒夜裡，四季如春

大家都係有故事的人

My heart is originally towards the moon,
But the moon lighten the channel,
The fallen flowers intend to flow with water,
But the water has no intention to love the fallen flower

Slut

質量

諗緊可唔可以用到Ages同Eras兩個詞語，表達出時間一去不復返，拉長黎睇無常得黎又有一致性

Yes！ you are

質素
self-correction
sor9

好有feelThanks

清清葱青青

香港曱甴，時代垃圾

Go to fuck outside
No think arrive many ppl reply

珍妮佛羅培茲 你剛剛攻擊我的村莊

姐姐 好想屌姐姐

Can we translate this gif

Suck my dick, you motherfucking pussy

Let's plant the trees together

Lively as living beings.
Ten thousand of elephants are swimming freely in the water.

Can you make it a bit slower?

艾嶋吐豉菇敗筆屎

如來佛祖玉皇大帝觀音菩薩指定取西經特派使者花果山水濂洞美猴王齊天大聖孫悟空

仆街周瑜周街仆，呢句ok?

殘忍只需一棍

笑到仆街

樓主冧撚哂檔

般若波羅蜜多Heart Sutra心經
The Bodhisattva Avalokiteshvara, 觀自在菩薩，
while dwelling in the deep Perfection of Wisdom, 行深般若波羅蜜多時，
sees clearly that the five skandhas are all empty 照見五蘊皆空，
and is thus free from all suffering. 度一切苦厄。

Oh Shariputra! 舍利子！
Form is not different from emptiness; 色不異空，
emptiness is not different from form. 空不異色，
Form is indeed emptiness; 色即是空，emptiness is indeed form. 空即是色，
Feeling, perception, mental formations, and consciousness 受想行識，
are also like this. 亦復如是。

Oh Shariputra! 舍利子！
all dharmas have the nature of emptiness. 是諸法空相，
They neither arise nor perish; 不生不滅，
they are neither impure nor pure; 不垢不淨，
they neither increase nor decrease. 不增不減。

Thus, in emptiness 是故空中，
there is no form, 無色，
No feeling, no perception, no mental formations, and no consciousness;無受想行識。

No eye, no ear, no nose, no tongue, no body, and no mind; 無眼耳鼻舌身意，
No form, no sound, no smell, no taste, no touch, and no objects of mind. 無色聲香味觸法。

No sensory realms 無眼界，
even no consciousness realm. 乃至無意識界，
No ignorance, 無無明，
and no end to ignorance. 亦無無明盡，
No old age nor death, 乃至無老死，
even no end to old age and death. 亦無老死盡，

There is no suffering, no arising, no cessation, and no path. 無苦集滅道，
There is no wisdom, and no attainment, 無智亦無得，
as there is nothing to be attained. 以無所得故。

The Bodhisattva 菩提薩埵，
abides in the Perfection of Wisdom, 依般若波羅蜜多故，
and has a mind free of hindrances. 心無罣礙，
Because the mind is free of hindrances, 無罣礙故，
it is fearless. 無有恐怖，
Having transcended all illusions, 遠離顛倒夢想，
the Bodhisattva finally transcends Nirvana. 究竟涅盤。

All the Buddhas of the past, present and future 三世諸佛，
follow the Perfection of Wisdom 依般若波羅蜜多故，
and thus realize unexcelled perfect Enlightenment. 得阿耨多羅三藐三菩提。

Thus, know that the Perfection of Wisdom 故知般若波羅蜜多，
is the great holy mantra. 是大神咒，
It is the mantra of great knowledge, 是大明咒，
the unsurpassed mantra, 是無上咒，
the incomparable mantra 是無等等咒，
that removes all suffering. 能除一切苦，
It is true, not an illusory. 真實不虛。

Therefore, utter the mantra of the Perfection of Wisdom. 故說般若波羅蜜多咒，
Just recite the mantra: 即說咒曰：

Gate 揭諦，Gate 揭諦，Paragate 波羅揭諦，
Parasamgate 波羅僧揭諦，Bodhisvaha!

Mak Mak

習翠翠 睇你點譯

nao esta funcionado, mais uma vez

Too small can’t see

Sim 我收埋左了

屌 唔要中文
我屌你老母臭閪

我力量好強

人生在世，富貴不能移，貧賤不可欺；
此乃天地循環，終而復始者也

Gosto de comer pastel de nata também.
Já provou uma sobremesa se chama serradura?

Hong Kong Police

quero praticar portugues consigo

Não... Que delicioso?

我坐巴士返學

KFC is better than u

Porque 😂

fazemos amigos

Carrie Lam

Que pena! É saborosa.
Está a estudar o português?

Tudo....

Just got lv4 please go fuck yourself la stupid ass. Although lv4 generally is better than most person.

Não mas before

Fuck. Building owner opened the post but never response to others.

Are you free tonight?

孩子不是等待被填滿的瓶子，而是盼望化作燃燒的火焰

É assim. Porque é que estudou o português? Quer imigrar para Portugal?

Really want to masturbate ah, fuck your mother stinky vegina.
Shoot those sperm all to space

Oooo serradura
Eu muito gosto

Não mas vou para Portugal

eu soue tu? onde és estudar?

我看看我準備的本本上有沒有這個內容

I can't even see it

How about my dick, sneak bitch

Sou estudante do curso do português, em Macau.
É você?

Tambem aqui!

Muito prazer! Onde está a estudar?

大家咁話

Wish your whole family gone and grew as a new tree.

é E você?

喇沙（陳瑞祺）

我不自覺又想起你

na UM?

Eu quero ir para Portugal também!

Está em UM?

Scotland Yard Non-industrial International Line Automatic Snow Melting 16VALUE Wind, Oil, Vertical Lifting Large Enclosure with Laser Color Washing and Drying Clothes Corrosive Air Cushion Brush

Está em na UM?

You are now in the sun of the south, the snow is plummeting. I'm in the night of winter in the north, four seasons as the spring. 利申 英文2

Estive na UM, graduei-me

庭門深深深幾許

One Scottish non-industrial use international wire automatic deice sixteen value assistant steering vertical up and down all surrounded with laser colour washing Drying erosive pen

利申：鳩譯

お前のちんちんもありません

que giro!!!!

人生若只如初見 何事秋風悲畫扇

Macao muito pequena! 勿相認

If everything in our life just like the first time we seen
Why we need to be sad under the wind of autumn and drawing the ???

Você é formada em português pela UM?
Estou na UM também.

loveing you loney ,why are you smiling at me

vamos falar em tg

Não faz mal la

喂，認真唔錯

ho ho play wor hehe pig

Sim e não vou falar mais aqui
Podemos conversar em TG

食飽飯無屎屙英文得4學人翻譯

留人間多少愛 迎浮世千重變 和有情人做快樂的事 別問是劫是緣

Pode.
Dê-me o teu TG?

Só fala um pouco ja

sou hongkonguesa. falamos lá

如果你有冇人有冇人哋咁樣講到咁樣嘅話，我都係咁樣嘅

Dê-me o seu Tg também?

Porquê é que vocês aprendamos português?
Eu estou chocada muitas pessoas fala português.
Moramos em macau??

é hongkonguesa

愛上一個人

我睇你點樣一句翻譯晒所有意思

幻覚

....

Floral almond sweet soup

我不知道該回什麼
只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

草

愛戀沒經驗 今天初發現

怖いい

我又試下

Having a crush is lonely, especially with you.

Because, I cant read your smile.

攞4就匿返入阿媽個閪窿啦屌

係咩事

活在球內儘是生命，集合能量彈力超勁，日日能陪伴著我，精靈的群星，踏在漫長路憑友情，活在銀河全憑著愛，終於一天必會得勝。

屌你送運都唔識解

召喚樓主